有冇人覺得放係股票既時間多過正職？

不務正業係咁炒股
返9個鐘頭工，大部份時間睇股，日頭炒港股，夜晚睇美股。

放邊行可以咁不務正業
求介紹

返邊行*

起身睇到訓教
公司野搞掂 又搵野study下

一返工睇股，收工就收市

大把工都得，19文員

ME
變左朝9睇到2,3am

me, 日日睇, 再唔係射波睇

一樣